其實有冇江湖人士參加遊行

佢地係呢條法例會影響嘅高危一群喎

喺額頭刻住14K咩？

著哂制服